V200226:
	SE MODIFICARON ERRORES EN IMPRESION DE TICKETS RESPECTO A LA FECHA Y A LA HORA
	SE MODIFICO OPERATORIA PARA IMPRIMIR LOS TICKETS A MODO DE CONTROL ANTES DE REALIZAR EL PAGO

V200611:
	SE MODIFICO ERROR AL EDITAR EL CODIGO DE UN ARTICULO PARA QUE TAMBIEN SE ACTUALICE DICHO CODIGO
		EN TODOS LOS DETALLES DE MESAS PREVIOS Y EN LAS PROMOCIONES QUE INCLUIAN DICHOS ARTICULOS

V200611.1: (lista para instalar)
	SE AGREGO LA POSIBILIDAD DE DAR DE BAJAS ARTICULOS Y VOLVERLOS A DAR DE ALTA
	SE MODIFICO EL MODELO ARTICULO EN LA BD CREANDO EL CAMPO BAJA QUE TIENE
		0: HABILITADO
		1: DADO DE BAJA

V200611.2:
	SE MODIFICO DETALLES EN CARGAR DE PROMOCIONES RESPECTO A LA APERTURA Y CIERRE DE LAS VENTANAS
	SE PERMITE AHORA VER EL DETALLE DE LAS FORMAS DE PAGO CON LA QUE SE PAGARON LAS BOLETAS
	SE AGREGO LA FUNCIONALIDAD DE INGRESAR CON USUARIO ROOT PARA FUTURA POSIBILIDAD DE GESTIONAR 
		BD PRODUCCION O TESTING
	SE AGREGO AL MODELO DE USER EL CAMPO ROOT CON O: NO ES ROOT, 1: ES ROOT

v200613:
	SE MODIFICO LA BD AGREGANDO TABLAS CTA_CTE Y DET_CTA_CTE
	SE MODIFICO MODELO DE CLIENTE AGREGANDO EL CAMPO ID_CTA_CTE
	SE MODIFICO VISTA AGREGARCLIENTE AÑADIENDO UN CHECK PARA QUE DEN DE ALTA LA CTA_CTE DEL CLIENTE
	SE PERMITE EL ALTA DE CUENTA CORRIENTE Y SE CREA EN LA BASE DE DATOS

v200615:
	SE AGREGO ITEM "CUENTAS CORRIENTES" EN EL MENU
	SE CREO VISTA CUENTASCORRIENTES PARA VER LOS DETALLES Y PAGAR DEUDAS (17/06/2020)

V200615.2:
	SE AGREGO UN CHECK PARA HABILITAR Y DESHABILITAR CUENTAS CORRIENTES (19/06/2020)
	SE HACE VERIFICACION A LA HORA DEL PAGO PARA SABER SI TIENE O NO HABILITADA LA
		CTA CTE (19/06/2020)
	SE ABRE VENTANA DE PAGO PARA LA CANCELACION DE TODA LA CTA CTE Y SE CORROBORA QUE
		NO SE PUEDE PAGAR LA MISMA A TRAVES DE CTA CTE (19/06/2020)
	MODIFICACIONES EN LA VISTA DE CUENTAS CORRIENTES AGREGANDO TABLA BOLETAS PAGADAS (22/06/2020)
	MODIFICACION EN LA BD. SE QUITO EL CAMPO TOTAL EN TABLA CTA_CTE (22/06/2020)
	MODIFICACION EN LA VISTA DE CUENTAS CORRIENTES AGREGANDO TABLA DE PAGOS REALIZADOS (25/06/2020)
	SE PERMITE LA CANCELACION TOTAL DE LA CUENTA CORRIENTE (25/06/2020)

V200626 (instalada):
	SE PERMITE PAGO PARCIAL DE CUENTAS CORRIENTES (27/06/2020)
	SE PERMITE EL PAGO DE BOLETAS SELECCIONADAS (28/06/2020)
	SE CORROBORA QUE EN EL PAGO DE CUENTAS CORRIENTES NO FIGURE LA FORMA DE PAGO DE CTA CTE (03/10/2020)
	SE HICIERON PEQUEÑAS MODIFICACIONES EN LA VISTA DE NUEVA MESA (03/10/2020)

V201013:
	SE CORRIGIÓ ERROR EN ACTUALIZACION DE USUARIO (13/10/2020)

V210331:
	DISEÑO DE PROCESO DE DELIVERY (31/03/2021)
	SE MODIFICÓ DETALLES SOBRE EL CONTROL DE ALTA DE USUARIOS, SÓLO SE PIDE
		COMO OBLIGATORIO DNI Y NOMBRE (31/03/2021)
	DETALLE MENOR SOBRE BOTON NUEVO USUARIO EN VISTA USUARIOS (31/03/2021)
	SE AGREGÓ MENU "DELIVERY" EN PARTE SUPERIOR, COMO SUBMENU DE VENTAS (31/03/2021)
	SE OCULTÓ COLUMNA ID_PAGO DE LA TABLA DETALLES DE PAGO (31/03/2021)
	SE MODIFICO DISEÑO PARA LAS VENTAS POR MESA (31/03/2021)
	SE AGREGO TABLA DE DELIVERYS (31/03/2021)
	SE IMPRIME COMANDA DE CONTROL PARA DELIVERY (31/03/2021)
	SE IMPRIME EL TICKET DEL DELIVERY (01/04/2021)
	SE IMPRIME TANTO LA COMANDA COMO EL TICKET DEL DELIVERY A LA MISMA VEZ
		CUANDO SE DA DE ALTA EL NUEVO DELIVERY CON 4 SEGUNDOS DE
		DELAY (01/04/2021)
	SE AGREGA CHECKBOX DE COMANDA Y TICKET PARA EL DELIVERY DE REIMPRESIÓN (01/04/2021)
	SE MODIFICA LA IMPRESION DE TODOS LOS TICKETS (01/04/2021)
	SE PUEDE MODIFICAR LA DIRECCION DEL DELIVERY (11/04/2021)
	SE FINALIZA EL PROCESO DE DELIVERY (11/04/2021)
	SE MODIFICA LA TABLA DE VENTAS REALIZADAS PARA QUE ESPECIFIQUE CUALES SON
		DELIVERYS, VENTAS RAPIDAS O VTAS POR MESA (11/04/2021)
	SE CORRIGIÓ EL TICKET DE CIERRE DE CAJA (13/04/2021)

V210412:
	SE MODIFICO LA VISTA DE CIERRE DE CAJA AGREGANDO UNA TABLA CON LAS VENTAS POR
		DELIVERY Y EN EL BAR (01/05/21)
	QUEDO SIN IMPRIMIR APENAS SE DA DE ALTA EL DELIVERY (03/05/21)
	SE AÑADIO POSIBILIDAD DE PAGAR DELIVERY CON OTRAS FORMAS DE PAGO (03/05/21)

V210513:
	SE MODIFICO IMPRESION CIERRE DE CAJA: SE AGREGÓ DISTINCIÓN DE VENTAS POR DELIVERY
		Y VENTAS EN EL BAR (13/05/21)
	SE MODIFICO DETALLE PARA QUE A MEDIDA QUE SE APRETEN LOS NUMEROS DONDE SE COLOCA EL
		PAGO PARA QUE MUESTRE EL VUELTO, VA CALCULANDO DIRECTAMENTE EL VUELTO
		(14/05/21)
	CORRECCION DE DETALLE EN IMPRESION DE TICKETS RESPECTO AL NUMERO DE BOLETA (24/05/21)
	SE PERMITE LA MODIFICACION DEL DELIVERY (24/05/21)
	SE CORRIGIÓ BUG DE ACTUALIZACIÓN DEL VUELTO EN PAGO DELIVERY (24/05/21)
	SE AGREGO CONTROL PARA QUE SI EXISTEN MESAS Y/O DELIVERYS SIN FINALIZAR,
		NO SE PUEDA HACER EL CIERRE DE CAJA (24/05/2021)

V210531:
	SE MODIFICO CONTROL DE VERIFICACION DE MESAS OCUPADAS (31/05/2021)
	SE AGREGO FUNCION DE LIBERACION DE MESAS EN LA TABLA A LIBERAR (31/05/2021)

V210615:
	SE AGREGO POSIBILIDAD DE CONECTARSE A BASE DE DATOS DE TESTING (15/06/2021)

V210615.2:
	SE MODIFICO VISTA DE NUEVA MESA, SEPARANDO NUMERO DE MESA DE DOMICILIO (15/06/2021)
	SE MODIFICO BUG EN ACTUALIZACION DE LOS TOTALES DE LAS FACTURAS CUANDO SE 
		MODIFICABAN (16/06/2021)
	SE ACTUALIZO BUG EN IMPRESION DE TICKET DELIVERY QUE NO SE GUARDABAN PREVIO A LA
		IMPRESION (18/06/2021)

	
	



	
	
	